澳門呢個地方真係幾撚好笑

天宮一號料周末墜落地球 不構成危險

【澳門日報消息】綜合消息：據預測，中國天宮一號空間站將在復活節長周末墜落地球，不過不會對人類安全造成影響。

中國天宮一號空間站於2011年發射升空，於2016年正式停止使用。自停止使用以來，該空間站的高度一直在穩步下降，現在看來它將脫離軌道，在復活節長周末撞擊地球。

目前該航天器每一個半小時環繞地球飛行一圈，速度為每小時2.8萬公里，其軌跡在南北緯43度之間。這使澳大利亞、非洲、南美洲、美國大部分地區以及東南亞都處在可能的撞擊區內。

歐洲航天局說，中國天宮一號太空實驗室可能在3月30日和4月2日之間墜落地球，殘骸碎片撒落範圍可達數千平方公里，不過對人構成的危險非常小。這個長10.4米的空間站預計將在南北緯43度之間的某個點再入地球大氣層。

Source:

學過自由落體都知有乜可能無危險 澳門真係一塊樂土

係報紙公司好笑定係澳門人好笑

澳門日報係由葡國佬時代創刊時就係共產黨出資，不嬲都係中國共產黨澳門分部機關報嚟

沃門日報既質素係咁架喇

有甚麼人民就有甚麼報紙

東張西望搞笑係咪即係香港呢個地方好搞笑

自己收檔啦澳門狗

So mean

Y not both

好笑還好笑
不過D女好撚正

我係香港人囉，笑緊樓主logic on9

係撚